有冇巴打復合完又被分手

入黎傾下計 我經歷緊 第一次都幾痛 第二次已經冇知覺係咩玩法 ?

教識你愛情果個,最後都唔係同你走到最後的一個.

我唔想有遺憾 上一次係佢搵返我 今次我覺得唔會了

有時d 野唔係你控制到, 我都剛剛分左手, 大家仍然係愛大家,段回憶可能會成為大家人生中刻骨銘心嘅一段. 你要知分手原因係乜野.

分左做返自己 唔洗理佢講乜鳩

可唔可以分享下復合過程同分手原因

同一個原因分手定點？